平時電影電視劇入面好悲慘好絕望個啲配樂其實叫乜？

一有主要角色死左
就有把女聲好高音咁係到依依呀呀呀呀er個啲

得你先聽到

應該唔係英文/中文黎
通常就係：呀～依er la saw~~~~~~呀～～呀arrrr哦～～～咁樣

我唔係耶撚

纏綿遊戲前奏？

你咁形容點估

呀～～～～～～～
尋秦記

梁漢文首歌 纏綿遊戲前奏？

係 再慘啲

好多都有句
E~~~~la see~~~~ar~~~

強姦情節

Chanting epic?

係啦

醒唔起樓主講邊首
反而即刻醒起呢首